張達明：有律師朋友講，有人透過wtsapp講‘中聯辦希望你支持⋯⋯’影響律師公會改選

從律師的表情可以知道中聯辦是有介入的

Btw whatsapp圖呢？

王公公話要行埋一齊

中聯辦 會同 政治中立 掛勾架咩

上面就係

西環治港需要曝光

面對暴政中立 已經係幫緊暴政

已經唔係溫水 要開火煮蛙

就算逃犯條例比政府強行過左
都仲有法官把關
所以要控制埋司法界先達到終極目的

港共完全被架空
西環全面接管所有政治 經濟活動

乜law soc仲有唔紅底嘅人咩?

泛民成堆律師都控制唔到LAW SOC

真係食屎啦

無撚用班廢人

傳
有消息指
有人同我講........

直接BBQ

白票撚
焦土撚
潛晒水

淨係政府做嘅律師都400幾人
泛民總共有幾多人?
分得清law society 同bar association 未

班商人係靠頭腦起家, 唔識轉果班一早死哂
政權係靠所謂既管治, 確立社會制度
但想用所謂既制度班食腦既人玩? 邊個死都未知

wtsapp又無CAP圖

張達明識唔識乜嘢係HEARSAY??

泛民唔撚識拉票啊?

執業律師11000人

仲用水, 直接BBQ緊啦

香港700幾800萬人
泛民唔撚識拉票啊?

好似話大行會叫班律師簽晒受權信一次過投紅底候選人

有d學會選舉不嬲都可以咁

利申 做過，所以知道